美情報官員爆料：已準備轟炸北韓

〔即時新聞／綜合報導〕美國總統川普日前才下令轟炸敘利亞空軍基地，今天凌晨又傳出美軍動用巨型炸彈轟炸IS，最近川普也表示將會處理北韓的問題，美國情報官員透露，美軍已派遣兩艘可發射戰斧巡弋飛彈的驅逐艦在區域就位，如有需要立刻就可以攻擊北韓！

美國全國廣播公司新聞台（NBC News）報導，北韓政權無視美國總統川普派出航空母艦前往朝鮮半島的警告，依然緊鑼密鼓地準備核子試驗，傳北韓很有可能在明天15日「太陽節」當天進行第6次核子試爆的軍事活動，此舉惹怒川普，他揚言將會處理北韓。

美方多位高級情報官員向電視台爆料，目前美軍打算先發制人，轟炸機也已準備妥當，美軍將使用常規武器對北韓發動轟炸，只要有需要，可以立刻攻擊北韓。

聽日就知

聽住先

係就快啦，二邊都係打咀炮

有野睇了

侵唔似咀炮

炸就炸啦屌 講左成個星期都未禁掣

花生

GOGO POWER RANGER

已經炸咗兩單, 仲有人話咀炮

你去囉

佢可能啱啱出冊

屌你老母係咁講，打啦

炸完北韓，北韓發癲亂射核彈
全世界玩完

仲要係炸完先話你聽

The U.S. is prepared to launch a preemptive strike with conventional weapons against North Korea should officials become convinced that North Korea is about to follow through with a nuclear weapons test, multiple senior U.S. intelligence officials told NBC News.

North Korea has warned that a "big event" is near, and U.S. officials say signs point to a nuclear test that could come as early as this weekend.

The intelligence officials told NBC News that the U.S. has positioned two destroyers capable of shooting Tomahawk cruise missiles in the region, one just 300 miles from the North Korean nuclear test site.

而家打仗要放晒風俾出面知要幾時打

夠啦 吹完水喇

咀炮

吹夠水未

呢次打硬仗

佢未射到喎

炸佢老母閪

仲咀炮
侵好撚認真囉

個個都話唔會打
我就知今次打硬

講左就唔會打打敘利亞前有冇講

美方多位高級情報官員向電視台爆料

情報官又會走去做爆料工作既 當人傻架

侵做左奧巴馬8年都唔敢做既事， 消除人類癌細胞

又懶獨特

侵仔言出必行

美國根本唔敢炸北韓，is根本唔同級數，一個最盡恐怖襲擊，一個會世界末日

唔好玩核武阿
我唔想未屌過女人就死

屌，咩爆料比電視台知 咪即係放流料想嚇下班死北泡 我就估佢離任都未敢開炮

金仔唔記得交保護費 完了

我要破處阿

點會咁易打 明知一打唔會有人幫佢 佢實死硬
你估金仔唔想kepp住日日屌女咩
就算佢顛起打 都一定會拉埋南泡濫炒

9up

北韓唔係應該好揪過伊拉克好多咩

咁點解金仔自上任以來一直唔同中國建交?
美國警告佢咁多次都冇任何改善,
佢可能真係唔識玩呢個遊戲

同美國打，無得打

美帝點會有機會比你射到

好多人都冇考慮一點
就係近代中國上位
以前中國同北泡friend過打band
近年兩國關係愈黎愈差
可能因為肥仔開始管唔住又好 支那唔再養肥仔又好
肥仔就愈黎愈癲 想吸引多d支援
但依家連支那都唔再同北泡trade能源
北泡經濟雪上加霜
根本就係負性循環

全世界都話唔敢打
冇錯 可能肥仔今次會淆底
但到最後北泡一樣會爆
玩到咁 根本就一定有盡頭

唔打冚家產

我諗差唔多

美國又唔係想侵略北泡又唔係想瓦解佢政權
咁有咩原因要偷襲

美國唔需要起手 因為北泡經濟已經到盡頭

地球有時可以脆弱，trump三思

北韓得一個平壤叫城市，點同伊拉克比呀

對金仔黎講北泡本來就係一個唔存在經濟既國家

金仔坦克車都有幾千架
雖然係舊D

又開吹水大會

但要有油先得架, 分分鐘油都無

攞伊拉克黎同北韓比
無盟軍介入伊拉克已經亡左國啦

似真

北泡可能一樣

純地面戰性質北泡軍人應該唔會好似伊拉克政府軍淆晒底先

正解, 舊年冬天太凍, 北韓已經收失同糧食危機 (好似係)
今年西太平洋因為厄爾尼諾現象, 好大機會會旱災, 又會再失收多次

太陽節扔兩粒菠蘿同你阿爺慶祝啦

其實南泡係唔係到而家都無出過聲 好似淨係重申立場話咩支持和平統一
連總統都收左皮, 呢件事上面南泡邊個幫手負責處理

黃教安

駐韓美軍

講左幾日仲未肯打

始終首爾喺炮火範圍，南泡不嬲得把口，打就可免則免

南韓一向係軍事上都冇say
一向係駐韓美軍話事

成班話嘴砲既一定係新聞都唔撚睇既小毒撚

個個都唔信有WW3, 但事實日日新聞都睇到各國軍事不停升級! 咁唔係準備打大仗駛唔駛係呢1-2年內不停升級做準備呢！好多人唔到殺到埋身都唔會信，亦覺得香港好安全！

一定唔會打，中國點都會阻止，之前聯合國制裁北韓中國投讚成，中韓關係已經收左皮，北韓導彈依家技術射唔到去美國，一定射晒去中國。

係美國角度只係靠嚇，打win冇乜好處，而且打win都是場持久硬杖，想當年韓戰美國都過過全面轟炸朝鮮半島，但個時只係損失十幾%軍事設備，依家北韓已經備戰幾十年，可能所有重要設施已經收埋地底同好分散

Trump肯禁制未

姐係唔會打囉

早兩日炸中東無放風

得個講字

一進入戰爭狀態，南泡所有軍權係由美軍話事，總統都無權過問

應該唔到最後唔會開拖，美佬而家諗緊嘅唔係打唔打，係打贏之後點善後，你睇下德國佬咁勁，東西德合拼都拖誇成個德國經濟差不多二十年（有人話當年德佬如果唔係俾東德掹住後腳，根本就唔會玩 EU，英國佬都係因為德佬玩埋一份所以焗住上船），你諗下如果南北韓真係統一，後果會點？

皆大歡喜

咁既勢今日唔打遲早都會打
個個維園阿伯上身 呢個又嘴炮果個又嘴炮

所以根本係靠嚇 ，尋晚打isis都冇講

不過愈多野講真係愈唔似會打
美佬應該係想靠嚇
嚇到就收工
金仔應該唔會咁既形勢仲唔粒水掛

但萬一金仔唔粒水侵侵好可能假戲真做

好多鍵盤軍師一句係打就一早打左
而家唔係二戰德國要佔領人地全境
開拖前要曬馬 迫到北泡就範就可以唔打
又要諗下會唔會打打下 中俄伸隻手埋黎 又要做外交令佢地歸邊
美國既戰略目標一開始就係廢左北泡武裝
打杖只係last resort

戰爭同第三次世界大戰係兩回事黎

我睇唔到參戰方除左亞洲同歐洲之外有其他國家

都唔知嘴炮係邊條小學雞係到打先
嘴炮嘴炮

侵侵集齊人就應該會開波
就算今次金仔話放棄核武外界其實好難證實係唔係真北韓咁大下次又話核試試射導彈比金仔慢慢發展核彈小型化導彈技術不如今次一勞永逸攪掂佢好過

確實打唔難 重點係無手尾跟先難

手尾又唔係美國處理，南韓點死點辛苦關侵咩事

炸啲冇能力還擊垃圾地方有9用

諗真啲，美國打北韓有咩着數？雖然肥仔成日攪攪震，可能令到日本、韓國唔happy，但係美國佬wfc？仲多咗藉口重返亞太地區…

如果係驚核擴散，斷估肥仔未夠薑將核技術對外轉移啩？

北韓一窮二白，又無資源，打佢做乜？

南泡親美其中一個原因都係北泡
你打唔打都要諗埋個國際形勢會點變化架嘛

咁係因為當年美軍缺乏情報同北泡有蘇聯 支那 backup
今日已經無人再想backup 北泡，情報量更完整
美韓日聯軍對北泡既軍事優勢比60年前更大

解除核威脅比金仔發展核技術 導彈落去好快會威脅到美國本土安全

仲有生化武器

北韓其實仲有好多稀土
中國其實好so一開波解放軍即刻大軍入境

中朝邊境金仔其實無咩駐軍

大家都唔記得左侵係想退出亞太
幫你地搞左北泡，佢可以收起韓日駐軍或最少減低規模，果到軍費慳左唔少

係就快 唔好等下個禮拜

想睇美國同北泡打地面戰 不過冇咩可能

其實你知唔知北韓仲未擺到核彈頭上導彈
真係要炸既話係要好似廣島長崎咁飛架飛機去炸

哦，原來係情報官員爆料俾我哋知

炸完北韓 唔係連啲核彈都炸埋咩？

俄羅斯，中國就算唔幫北韓，但都會組成抗美聯盟，唔會俾美國打win,如果打win殺左金正恩，整個親美政權仲唔撚頭痕？

依家敍利亞形勢已經反映緊，政府軍背後有俄羅斯，反政府軍有美歐支持，遠至聯合國，中俄用常任理事國身份投反對制裁敍利亞，中美俄關係唔係想像咁簡單 。個個背後都係為左錢，依家傳媒強調核威脅，金正恩搞咁多野都係錢錢錢，佢撚夠膽射咩，依家過緊皇帝生活，日日屌下女不之幾撚爽。佢不之幾撚驚美國真係打佢。

敍利亞戰爭都係美國唔想動搖美金石油地位，同埋未來頁岩氣既生意先發動，中俄又唔撚想佢得逞，咪依家搞既形勢，所以美國打中俄必反

你當真係好似炸彈咁一點火就爆咩

我覺得個痴線佬真係做得出

侵侵打算靠嚇 但嚇唔掂就真係打鳩佢

老實講lp泡d 試射次次都唔係射錯就自己射落海 真係驚都應該南泡同支那驚d 咁撚近佢

其實會唔會中國已經唔想再養住個死肥仔, 覺得好大負擔..
所以唔再支持佢, 同美國講, 你點搞佢我都唔會理佢..

打打下打埋另一個國家

係就快，咪拖到2036

支那係唔想養北泡
但支那最少佢唔會想北泡死，就算死最好死係支那手上，而非美國手上

中國東北，北韓既資源有幾多你知唔知道

加埋之前飢荒，根本冇得打。

佢上台都係幾十日就有好多野發生！所以一定打硬北韓

in trump we trust

準備鞭屍

連燈仔

其實我成日都好疑惑美國點慳軍費，真係慳到?

朴謹惠咁親中 比人拉落台係遲早既事啦

世界大戰 抹黑宇宙了

佢炸果兩個地方咪就係你講既垃圾地方

係囉

睇黎你同金仔幾熟

日本不知幾期待
競爭對手南韓跌翻去第三世界，大量難民進入支那，隔離無左個癡線佬，自己仲可以趁機參戰話唔定仲可以重返朝鮮半島

依家北泡反骨 又有核武 支那應該都想消滅北泡依舊垃圾

又係石油論，其實講親呢d利益丫石油丫就知呢d文係中共出品，好撚煩

個個都以為trump係靠嚇，但我信佢真係會開波。等薩德佈署好就打。

同金仔佢講咗咁多你叫佢唔好搞核武佢唔聽，唔依家收佢皮唔同等佢技術成熟先？到時代價仲大。

除非肥仔肯流亡，如果唔係郁硬佢。

下個post: 已炸北韓

留名學野 點解南韓廢到連軍事話事權都無
畢竟都只係叫軍事同盟 正路應享有主權 又唔係戰敗國
而家好似連日本自衛隊仲好似大權力過南韓軍隊咁 無日本叫佢幫手救災美軍都唔可以隨便去本島

金仔會唔會其實騎虎難下

事關佢一劣地位分分鐘不保

現在唔打殘北韓，唔通等過多幾年北韓導彈核彈技術成熟先打？

炸完北韓都變左廢墟啦，仲會俾機會你?

就好似上任總統咁假戲真做焗住上

我只係知道侵侵近日突然射了59支導彈打敍國！
今日又出動"炸彈之母"去炸ISIS
呢D咪證據咪事實囉！重有小學雞話唔會打仗

投資涉及風險
基金及股票等往績不等同於未來表現

你補補韓戰歷史先

韓國可能二合為一

唔理習總點呀

由得佢自己捉飛行棋咪得囉

侵想控埋北韓
就一定打
佢都想唔打
北韓搞核武
美國都係焗住打

問下金仔肯唔肯做一世下把/奴隸

個時太陽的後裔仲搞到班港女濕曬
屌 得個樣 最後咪美國同駐韓美軍話曬事

打就遲早打
金仔已經失左控，似係等緊機會搞南韓
而家根本係最後通牒，再核試一定俾人打
美國佬一定要出手仲要快過金仔出手
如果唔係損失好大
南韓出事美國佬自己都冇面
中國就唔會理架喇一定冷眼旁觀等俄佬呢個on9共產大佬出手但俄佬都自身難保可以做到d咩正宗啞子食黃蓮抵撚死，成日係全世界搞搞震丫拿
搞掂金仔應該就中美兩方夾定扶植一個新政權順便開放北韓做世界工廠拉近同南韓經濟水平先再諗統一
短期應該都唔會俾南泡接手

俄佬佢只係care個不涷港
遠東野基本上比哂支那去跟
除非美軍/南泡過埋鴨綠江佔領支那東北
唔係京少正宗既WFC

印度佬: 炸佢老母閪

哈

我覺得真係打都未必變左中美大戰,最多好似二戰噤佔領埋一份

呢場杖中朝韓都係輸家,美國有無可能撈到利益仲好難講

控制到東亞局勢，令中國成為輸家，對美國長遠維持世界利益絕對係好事嚟，始終最後要對付嚟都係中、俄呢啲大國。即係敍利亞背後係美vs俄，北泡係背後係美vs中，講到尾都係代理人戰爭。

我覺得最後係美中俄三國合作
但係係比美國話哂事之下咁合作

呢D叫屈服, 唔係合作

只要中俄屈服美國,咁美國就真正統一世界

美國話哂事嘅話就唔叫合作，叫聽命
的確美帝係勁過中俄，但未算可以完全控制成個世界大局，中、俄呢啲國家都係狼子野心，要搞掂佢地仲需要啲時間

未必 冇敵對就唔可以大曬金錢去擴軍

都係，所以美國兩黨背後有唔同金主，有啲金主係超級軍火商嚟，無戰爭就無生意，所以唔多唔少都想有啲小型戰爭發生，從中獲利，但要under control。而其他國家一樣有資源問題，有擴展嘅野心，要擴展就自然要打仗，只係呢啲國家想打嘅仗有啲會同美國有利益衝突，又唔喺美帝控制之下，所以會搞亂美帝個局。

打應該真係會打
但結果只係北韓換個唔係姓金既人上台
地圖上維持不變

比金與正做女王得唔得
唔想金仔個家族玩完

金仔
HP lllllllllllllllllllllllllll

復活節長假太多小學

尋晚先有人話TRUMP炸ISIS係痴線, 呢班小學 應該好鍾意俠義風骨

強烈建議開兒童台, 掟晒呢班小學 入去

TRUMP上台前已經不斷講：炸左先公布

留名 睇trump 點打

你地有冇朋有係南泡。。。。

有無source?見過有信徒話云伯講打得成

學校仲有20幾人參加左西史交流團依家係北韓參拜緊肥金
最好等埋佢哋返嚟先一野轟落去

換左人北韓會迅速玩完，成個北韓都係靠金家所謂白頭山血統來建立正統性

支那一過鴨綠江就唔再係抗美援朝
而係中美瓜分北泡

叫佢收皮啦

真係打既， 又點會話你知幾時打。。。

最後發展都應該係咁
主要地區美國管
中國剩係需要劃返個緩衝區之類唔使俾美國直接隊住個邊界就算

佢d核彈可能未飛越自己國境就爆

射程範圍去到日本 南韓 中國東北
頂多關島

咩世界利益 美國利益咋

其實北韓美國打仗會唔會世界末日

係美國喺世界各地嘅利益，sorry for 1999

推乜鳩呀屌

薩勒曼飛去中國奶共，咪又係石油

燒山點睇啊

佢話唔會

環保post

西史交流去北韓？

其實西史係世史......

得美帝做到
即係話你知你都阻唔到

咁既大話就唔好講出來啦
緬甸打左未?

打仗一向都係要宣戰